港匯弱=股災？

點解港匯弱就姐係股災，諗極都唔明
2015年7月港匯夠強，但最後恆指升定跌大家有眼睇
有冇經濟學家解釋下？
利申：無讀Econ

你用美金買港股？

港匯弱即係錢流出香港, 股市根本就係一個裝錢的地方, 冇錢點炒上去, 錢流出香港咪冇錢囉點會升, 2015年7月都跌殘左好多, 所以錢流入黎掃貨, 但依加錢開始加快流走所以開始跌市, 係開始, 匯市同股係有延後唔係話禁個制就得, 等多排d錢一路走一路陰d陰d咁跌

多人渣港元，唔等於會買港股
多人沽港元，就肯定唔會買港股

情況唔同

但股災可以有好多原因

港匯弱 同 恆指 都係其中之一掛

咁調返轉，d錢流走返美國，係咪代表美股會升？

自己睇下杜指呢幾日升左幾多

咪就係囉, 港股唔跟美股升

HSI compare hkd chart 睇唔到港匯同恆指有明顯關聯性，睇個勢反而係港匯弱，但恆指照升

有冇Ching 解答下

你睇真啲

唔係應該係成個trend 睇？恆指由19000升上黎，港匯就愈黎愈弱

港匯咁弱
老老實實唔係蟹左
我諗大把人都想沽
揸其他野

港匯弱對出口唔係好事咩 我經濟好似係咁教

出口港女?

港匯弱 大陸人買野等於9折 消費意慾增加 零售 樓價 利好

唔緊要
仲有北水

呢個講法完全唔明個logoc係點黎

廢淡諗法